八鄉分區指揮官李漢民李sir話你知點解咁遲黎

姓名 李漢民先生
職位 八鄉分區指揮官
辦公室電話 3661 4901
傳真 2488 6052
電郵 dvc-phdiv@police.gov.hk
辦公室地址 新界八鄉錦田大馬路

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知，到而家出事後幾個鐘先有警察到場。政府衰到用黑社會治港。

人在做，天在看。

（有片）元朗黑社會抽起鐵閘衝入西鐵站大叫 ：打撚死佢

成碌鳩咁樣

屌佢老母死全家啦仆街

死光頭佬

Diu on撚9

我唔信出車警署唔洗落簿

*加埋真實對白*